# EXERCICE PHP WORDPRESS MASANET IDEM 04/01/2021 08/01/2021

Comment installer ?

  - Cloner le repo
  - Copier les dossiers "plugins, "themes" et "uploads" dans le dossier "wp-content" de votre installation de Wordpress
  - Importer le fichier "save to import.sql" avec votre logiciel de gestion de base de données